韓國人究竟食咩大飲咩大？好多都又白又瘦又高，頭髮又多

中国種真係好撚慘

中國東北都一樣大大份
但係柒樣

韓國樣又好好咩

東北人=韓國人

整容…
唔關食野事

你睇電視就梗係個個明星樣
個陣去韓國行漢拿山遇到幾間中學咁岩應該班會活動個D
真係開眼界個個都好醜

韓國樣超來超高質
去過韓國就知依家周街都係高瘦白

樣唔靚 但好多都9頭身 行出黎個格已經好撚正

身型都有得整？
好多都高瘦白

我之前去梨泰院 好撚多靚仔靚女

香蕉奶 安城湯麵

人種問題，愈係偏北啲人就會愈高大

樓主老母究竟食咩大飲咩大?

白先正

咁北韓人平均身高又矮過南韓人嘅

營養問題啩

因為北韓食都食唔飽

北佬血統

我都想做北佬

圖3右男隻鞋有冇人知咩牌子

佢地做gym風氣好勁
男女身材都好好

我做gym會禿頭

-_-

點解嘅？ 咩科學原理？

劣汁基因